自認射罰球勁嘅入一入黎

youtube d片係咪呃人
我早個零月開始睇d教學片
一日睇幾次都冇準過

有無人可以幫下我

人既問題

你有無睇筋肉擂台？

九宮格 睇多點就識

初學者唔好望住個龍射，瞄好起腳果下望住個波射，會準好多

樓主改名可能會射得準啲

我fifa幾準

認真
鎖失腳腕先

Siuma

Ching 用開邊隻鎖

睇下你咩射法

我個人比較喜歡luiz果種掃把腳

射出黎會有勁度同強大既曲墜

適用於遠距離射程

如果20-25碼就可以用腳指公果個位射

詳情請參考payet同美斯射法 夠哂curve同準繩度

出現了

乂破。蕭馬射球

fire ball shot唔係浪得虛名

我已經一日睇幾次

香港足球新希望 siuma

落街射多幾腳好過啦

早幾年上youtube睇freekickerz 練reus既射法
練左成兩三個月先有少少進展
依家10次都係得3,4次做到

FIFA 30碼內既罰球好多時都入..

球王fm對ddg入咗個英超金球嘅罰球